====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est connu comme étant le premier calendrier chiffré qui engage la communauté internationale en faveur de l ' environnement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

